電子書黎講，邊部比較好？

暫時睇左咁多隻
Kindle pw 最抵買
但係繁體書黎講amazon好撚麻煩
要自己轉
睇到台灣 mooink好似差唔多價好j
仲可以橫轉直唔洗經其他軟件
但係入自己書又冇kindle咁方便....

點簡好？

推